唔好灰心，只要命硬，不用等二百年，二十年就夠!!!

二十年後再一起
應該不怕旁人不服氣
團圓或者晚了兩個十年
仍然未舍棄

換個時代再一起
等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長
亦決心等到尾 等得起

香港人加油香港人加油香港人加油